熱列慶祝雷神歸位

半季夠過潘狗啦

係咪只可以騎蔡廐嘅馬

75%係
可以25%外線

夠做啦

雷神番嚟 冇得爆冷

照爆

反雷黨仲有咩好講?